Twitter心理教學- 好多人唔明五毛係唔洗打

近期連登多左好多Twitter交流，
有唔少巴打表示唔夠EQ應五毛，
我用回覆過嘅說話幫幫大家平衡下心理，
從此展開開心釣五毛人生

當訓練下，
教你點樣可以唔在意，
記住你嘅目的係打中國，
踩中國狗顯示佢地國家差嘅一面。

1.佢地愈人身攻擊，人地愈同情你，愈覺得佢地過份
2.佢地講野其實好好笑，例如：最新我講話大陸突然無左成千萬電話。佢地覆我：poor HK cockroaches, only have 1 phone
3.大部分人其實唔會睇reply的reply，佢愈鬧你愈推到你個reply上去
—————————————
因為班小粉紅唔識用腦，
香港人打戰線係用自己作為Twitter User去發展，
真心想用又好 扮又好，
識得發展自己個account 唔會淨做政治嘢，
同埋香港人係用自身真實經歷去說服人，
小粉紅只會用佢地嘅：
- 0-10 follower
- 殘體字 bio page
- blank profile pic
- comment: Fuck you/ lick US ass/ cockroaches/ US dog/ White Pig/ your mother died

而且依家愈來愈多人用#WuMao，
大家要明美國就算多白左都係美國人，
人地民主社會用幾百年爭取同發展，
點會蠢到信你d假account，
所以我成日講打國際戰線，
愈多五毛愈好，Trump粉愈嬲，
中立派愈反感，Demo派愈幫唔落，
其實係connect緊美國全體反共

大家快d開Twitter釣五毛，
其實佢地鬧你嘅說話，
真係好好笑

所以回覆時，愈輕鬆愈好，
用佢d人身攻擊言論搞下笑，
多謝佢幫你推個reply上去比更多人睇，
多d tag#WuMao，講講下佢地就唔敢覆

Agree
輕輕鬆鬆應對，唔係駛理d咩nmsl

推

唔駛理佢哋，見到佢哋仇恨言論直接report

推，唔使同佢哋理論

通常即刻report

同佢地理論係無用
因為佢地唔係黎同你講道理
唔係為左了解真相
係純粹為鬧人同撩交嗌

冇小粉紅推點會激到歐美既人

有1個小粉紅被講中留下負評離去

正正係小粉紅嘅作用，
完美演繹中國人特性比世人睇

不怕五毛，只怕打完無人睇

根本其實形勢一早轉左，
反共反中已成常態，
係有班私怨左膠同千千萬萬個五毛圍爐，
令人覺得Trump比人屌死，
最新Dem否決左議案都比人屌緊

push

冇五毛打我，可能因為太摺

五毛其實唔洗應, 有好多你REPLY佢佢都未必應返你

有分別，五毛開嘅Tweet唔好覆，
五毛覆你嘅post可以覆推高#WuMao

其實個大勢就係美國睇撚穿晒班五毛，由共產黨詆毀美軍開始，個勢已經返唔撚到轉頭
佢哋越吠，盞令美國人更反感

用得愈多Twitter，
你會更明白美國人嘅民智係高，
首先，Dem派嘅人係憎Trump，
但唔等於反Rep，亦唔係盲支持Dem，
好似最新Dem反Rup方案加入左extend Visa依類政策，
都比自己支持者大屌。
而Trump今次疫症表現係賺左唔少分，
佢日日開記招係好多好評，
好多人讚美國總統就應該要有咁打得嘅氣勢，
相反Biden比人屌佢條片成個毒撚咁。

巴打真幫手，見你推左好耐
3萬thanks

又多隻五毛負評，
塞錢落你袋

幫推

打緊twitter,成日like得太快被懷疑係ai,所以like一陣就推有用post，不斷loop就無winwin

收到

引戰又得

去人地度洗板又得

report到佢bam又得

推啦

不怕五毛，只怕打完無人睇

希望將粉蛆既”nmsl”發揚光大到全世界都知支那人有幾on9

係fb twitter片五毛真係訓練自己邏輯思維
拋磚引玉：

你祖宗都係支那人，所以香港人係支那人
▶️ 你唔好話你祖先非洲人👉🏿👌🏿
▶️ 咁美國人係咪英國人？墨西哥人係咪西班牙人？Quebec人係咪法國人？

佢地係蠢到以為無邏輯嘅嘢可以影響到牆外人，
比佢地影響到嘅都係極少數社會嘅人，
正如藍屍入面都只有最膠個班先信大陸數據，
佢地嘅言論其實只有倒米可言，
只識走極端，一係盲讚一係盲屌，
人地睇得多就免疫。

記得#WuMao

社區報出版計劃要大家撐

妄想用牆內維穩論調可以呃到全世界
已經見到佢哋幾撚自我中心

之前有隻五毛
突然short撚咗喺我所有post度comment「nmsl」
被我cap哂圖笑鳩佢係我big fan
又笑自己令喺勞改營嘅五毛有錢賺
條柒碌即刻收哂皮

佢地其實係笑彈，
愈來愈鐘意用Twitter

Push

唔同fb, twitter真係會做野的
所以直接report啦

有用po

reddit嗰班就多高級五毛 成鬼日打論文同秒覆
講唔贏就出網軍downvote你 甚至叫admin remove你comment

Reddit玩法有d唔同，
Reddit其實可以話係極唔民主嘅討論區，
個sub由邊個控制，
就會出現乜嘢風向，
所以唔同sub講同一樣嘢可以好兩極，
Remove左你都得

覆得性起轉頭就lock remove 好鬼無癮

周圍點火頭就可以唔洗回五毛

我嘅角度係，五毛reply唔洗覆，
五毛回覆你嘅reply無聊都可以玩兩句
因為幫到手推高到自己comment，
但覆完當然都要report

D 五毛好鍾意講自己係objective , peaceful 好on9

其實d wumao/ little pink都on9，話題一關於Chinese virus/ 0確診復工就衝晒入去打j

一網打盡逐個report，覆都晒氣

都無五毛打我既

比d時間，多d同人討論，
經營好個account就會有人搵你玩

不過見到搞笑嘅不妨由佢，玩加速主義

Why not both

狂comment多人like rt就會有

pish..... interesting

玩左半年，從無覆過五毛
就算個app有通知，都唔好理佢

因為花時間細讀公眾人物既發言，回覆，擴大佢影響力，你時間先用得最有效率，你覆個假帳號
後面可能只係個共產黨網軍，解放軍每日洗版作戰，甚至只係毒販受聘於何總統。

你覆何總統下面個毒販都唔覆丹麥、瑞士、意大利、美國、香港議員？

之前直頭有twitter 5毛list 係後尾無人更新了

好似波特王咁嘅態度就最啱

佢地英文好差，串緊佢地佢地誤會以為係真心讚跟住俾like

一DD 高級五毛英文勁 多數喺外國

最新發展，
由於五毛大軍同中共智慧軍師，
而家除左香港/美國本土外，
我地多埋Vietnam/印度/日本戰友

咩事 有咩花生

Vietnam有帝吧
印度有最新迫記者唔講chineseVirus
日本有大量假account洗版加餐廳電子牌單嘢

反攻了

打 同 釣

大家哩排得閒twitter戰線繼續努力

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

而家有兩個

睇完真係好爽
btw係另一條片啲留言見到一句金句
籠裡出生的鳥認為飛翔是一種病

推返 國際戰線